正put 驚西呢種心態害左幾多人？？

又要止蝕

兩球

講撚到口臭 正Put驚西！！！！！！！！

收手啦 唔好再害人

點解唔牛？

年青人應當準備資金大量掃入熊證！！！